記協問卷調查：98% 記者反對國安法

98%

SCMP no link

2% from SCMP, HK01, Mingpao, etc

文匯報

港共 : 「好多人扮假記者做民調」

港共：無法律效力，我地有300萬人簽名支持

反咩對呀，快d立啦

可能有白記